我已經忍無可忍

開左冷氣

北極熊喊緊

林超英流汗.jpg

全愚台你最心涼啦💔仲開乜鬼冷氣😑💋

10/10